林太表示BNO除旅遊証件外，還賦與持有人有新英國國藉地位

佢引述英方

為咗要袓國實現承諾
港獨之母委身雜種做副總加速師